美國人lol

All they did was ask her to put on a mask

派呢啲人去大陸邊境